[理性賭博] 用$3000 博 $4500

我喪彪雖然夠喪
但絕對唔係傻彪

我發覺
博奕最緊要分段投注
買咩都係, e.g. 股票, bitcoin ...etc
唔會有人會摸到個底 ,
所以一定要將你個本金拆開黎分段投注
大概分6份

今次我準備左$3000
每注$500

我地有錢齊齊搵

all in 對家
上車有望

又黎

彪哥 我今日跟你買馬贏左60蚊 實撐你

之前仲輸唔夠

好欣賞你
不過買之前諗耐啲 咪咁衝動

好

Ching,可以考慮下，買自己對家
例如睇好客既就直接買主

新post lm

試下水溫

頂 想跟樓主 但半個鐘前買咗客盤 可唔可以打去馬會取消轉跟樓主

同路添，一齊羊

諗定點用贏果筆錢啦

主入爆佢

上呀zombie

500 一注
學咩人叫喪

一句講晒
只要賺到錢
就係喪

收錢呀，彪哥

有無人買威爾斯對烏拉圭

買左上盤 鳥圭$500

咁我跟唔跟好

我見到威爾斯近排唔錯喎踢得